聽日有3個運動 大家意向係點

1.港島東
2.深水埗
3.機場

多重影分身術

有就好

去完1再去2最後去3

去左港島東先 港島東既遊行次數真係太少 難得有 就一定會去

最大問題是1
依家仲嘈緊去唔去

1

岩呀 話只可以係維園集會嘛